[京阿尼]紫羅蘭永恆花園劇場版 (02) 信封,海報我全都要

各位條撚準未

我就係因為係Youtube睇到呢張背景圖(中島美嘉唱歌)
覺得佢咁靚但對手係機械鎧
諗起鋼煉
跟住走去搵呢條女乜水
睇完動畫就鍾意咗

我記得條片名好似有寫薇爾莉特

中島美嘉係原唱
翻唱係芝麻
僕が死のうと思ったのは

後尾先發現

我係聽中島美嘉

中島美嘉啲歌都好好聽

Push

lm

信封海報都係前賣券 D 野
我就買前賣券仲要比運費，你而家咁樣做生意，公平咩

信封信紙場嘅特典係咪相入面嗰個信封?

應該唔係

原來日本有菲林特典

而家係咪得嘉禾出左感謝場場次?
羚邦其餘三間條link都冇寫幾時, 定我唔識搵黎睇

好似唔覺有 究竟官方幾時先講係邊隻海報

知唔知幾時落畫？

上個po好似有人話去到12月都重有場

呢幾日去睇

嘉禾獨市

換票券頭四星期無用到睇黎都無嘜機會用

透明poster同信紙是點樣的

日文海報

睇完幼女戰記個主角
少少似樣

係唔係日文poster?
見到圖片僅供參考

成套嘢係咪完晒㗎喇

係

屌你，迫我四刷

星期六海報場已經賣咗1／3位，睇嚟即場果時都幾爆下

日拍畢業!!
唔拍塊CD布了
貴到傻咗

依家幾錢？

兩份唔同款既CD特典, 5600YEN

淨係得特典, 冇CD

講起搶特典

啱啱見到email話有套複製原畫返貨
點知禁入去已經俾人搶咗
即刻成個人down晒
等咗成年

特典場係咪入場先拎poster?

有冇link?搵唔到

第一日夜晚咁啱見到已經冇曬

好撚甜

我琴日都見到呢個，如果你真係好想要，我覺得個價都唔算太貴，你睇返啲小說仔都兩千幾一本，明信片同新嗰張戲飛都兩千幾三千，鬼叫我地唔係住日本

嗰幅又有貨？無見京阿尼Twitter講
今年好似見過兩次話有補貨
我諗應該一年補兩三次

咁可能畀人買咗

其實係我已經拍咗另一樣特典
唔想重覆
日拍連埋京阿尼官網預訂品已經洗咗3k
觀望緊單吊
但日森動畫+外傳BD又做緊8折
買埋又洗多3k

我講得唔好
另一套作品嚟

見到巴打成功日拍買到cd布，悲從中來
之前任買冇買，依家想要就冇人放

警世大家想要就買喇
買咗後悔3日，唔買後悔一世

我都希望等我遲啲有位掛可以補飛返幅複印畫

Tv四隻bd我係京阿尼比人燒完第二天即刻狗衝amazon買，嗰時見初回好似貴多一千港紙覺得小貴無買到，依家諗返覺得嗰陣咁小鳩氣做乜

啲信好靚

仲係度喎

其實佢係外面嗰層米色包裝開左個窿見到入面個封面圖，唔是信黎

The sky特別場仲有第四週特典送
可惜重複咗

thx 如果唔係已經有張海報應該會買

依家又有得訂喇，訂咗先，位再慢慢執啦

星期六場就嚟full

好貴

想知呢度有冇Ching有買幅畫 運費會唔會好貴

我都想知可以點運返嚟

用ems應該1500円內

我通常夾埋一大堆野，運費唔理咁多，反正香港都冇得買，都係要俾人賺

你用邊間？我之前一路都用tenso好似小貴但又費是換

kyoanishop又有得賣啦

Tenso japan
我貪佢可以放幾個月

唔好迫我

一個月唔是咩

我記得以前好似有6個月，唔知有冇轉過

不過啱啱先combine完
放咗兩個月都仲得

可能我記錯係佢最多只可以三十日內到過嘅貨可以集中包裝，但我多數等齊就寄返黎，唔會再放耐啲

盡量都唔想放咁耐嘅

但係有時一個月只係買一兩件

有冇link啊？

唔買就冇

二月尾到

點解4日前睇完冇嘅

咁咪幾好
利申冇位, 放棄

我都未諗掛邊，反正買左先

係新特典場黎架

有冇人知起左d 泡位可以點修補?

海報好靚下星期再拎埋信封信紙先

完全冇位掛幅畫

當睇唔到

膠應該無得救
腦魔左邊係之前整返直張野嗰陣手殘屈左一下
好彩係唔反光唔太覺

淨係無買幅三萬円畫

定其實係塊膜？記得工作人員提提過

我仲以為Ching 已經齊哂violet嘅周邊

無 呢幅一直都唔敢買 好貴

第一張相最底係日本海報？好似要抽中先有
嗰張我好鍾意，清不如比個框佢

已經可以買成季動畫版BD

你再講我又諗起上年BD無買初回買得通常

戲院傳單

初回同通常係咪就係差個收納盒?

難得有人無俾鬼滅洗腦，分享多啲俾大家
btw最尾一幅好靚

哦哦因為驟眼睇落好似好大張

張張都好靚

第六張去咗個島到婚後生活

冇咁多錢淨係買咗小說特典 同埋郵票明信片
其他果幾張係啲咩特典嚟㗎？

透明海報應該買個A3 File裝起佢?
文具店有無
呢次真最後一次刷

應該有 我係用A3硬膠框裝起佢

1-2係入場特典，3-5係postcard(京アニshop),最後四張係網上訂前売卷（戲院）包嘅

相架個類？
依家真係唔知點擺好咁大張

幼女戰記漫畫版畫得好靚, 唔知點解動畫會轉風格
但個故事都好好睇

推薦大家上網買線稿 keyframes collection
京阿尼真係好公司黎

係膠膜嚟架搣咗佢就得

啱啱check返應該就係
等我仲咁耐都以為呢堆係初回先有
相入邊係各卷喺KyoAni買先送嘅特典
黎緊劇場版我一定要喺京阿尼度買

我覺得最勁係佢啲細節好有心機
同埋你收到前賣卷嗰下
會覺得好靚又唔會被劇透
你可能會話喔violet同細路仔玩緊
好和諧 無乜野
但睇完戲再睇啲goods
屌原來佢後尾搬左去島同超音鼠過人世
會起曬雞皮覺得

B2仲大張

用框係正確答案

揭到第十集睇下睇下會喊係咪正常

唔知係咪因爲中文 咁嬌情完全想像唔到個畫面係點 好唔夾

又靚又正

Kyouani shop

香港又唔出嗰四張前賣券特典

翻譯有個壞處就係感受唔到ヴァイオレット全程用敬語

香港本身無前売卷呢樣野（同戲院預售唔同）

武肺搞到海外發送暫定咗

原來發到海外？

睇你邊間轉運，我平時用開果間又好似無消息話暫送

仲以為一定要搵轉運

如果有特典場 出番啲四張就好

佢官網本身有海外專用shop

sor 唔好意思原來只係美國

呢四張京アニ映画year活動，另一面可以合埋其他京阿尼作品，所以香港正常唔會有

第十集都忍到下，劇場版真係...
「僕たちは、ずっと友だちだよ...」

集運地址
發貨前唔搬的話應該冇事掛

我京阿尼個海外網得好小野買，好似十樣都無

仆街，見到呢句個鼻都即刻酸左

vol.1果本？

係呀

total 出左幾多本

Ching買咩，畫同劇場goods好似都要下年

淨係比特典我都OK

屌佢老母白箱鬼滅都仲未睇

我既信封信紙特典呀

快啲睇白箱啦

動畫仲有十幾集未睇哂
仲要撞哂返學啲時間表

時間好似乳溝，擠出來一定有

9月18日の公開から11週連続で週末動員ランキングTOP10入りを果たしたことが明らかになった。11月29日付けで、動員数は136万9341人、興行収入は19億7316万8630円

破20億在即

Btw入場人數已經過咗聲之形

vol.1 vol.2

難啲，日本呢邊大部分戲院已經無放

入場人數過聲之形,但係聲之形收23億
紫羅蘭啲飛平啲?

同一套戲 唔同戲院、時段都唔同價啦

差3億都幾多

the sky啲戲無哂星期三場次

限制措拖：電影院屬公眾娛樂場所，12月2日起關閉兩星期。

01 link唔貼
唔知係咪真

其他戲院都係得翻星期二啲場

It’s December now, here we go guys

好唔捨得個故事完

可以睇多次同埋睇吓小說

有冇人買咗劇場版storyboard同動畫storyboard vol.1？京阿尼已經冇得買

我買左，做咩

洗唔洗睇左外傳先？

劇情上有承接外傳
但係我都係睇完劇場版先補番外傳

外傳完全唔關事
OVA就有少少關 (旁白開頭講violet幫人寫過歌劇的歌詞)

牙時呢sor lee哦

咩文

幾時整個violet version

買咗下星期日場冇機會囉透明海報了
唔知會唔會再開其他渠道買

我嘅信封信紙

搵返石川唱

趕係停業前睇埋

早知就上星期睇

屌你買左星期日場冇得睇
點樣退飛可摸耳唔退飛淨拎poster

苦主

仆街正苦
諗住入場喊多次架嘛

好彩係睇咗海報場先

兩份都未攞

諗住hea一日揀咗星期日

可能只係延遲呢

紫羅蘭ig Twitter開始唔再日日兩刷劇場版宣傳
有啲唔慣

終於送到
好彩隨機菲林起碼有主角個樣

菲林抽到頹野真係會喊三聲

Btw下面兩本左右對調會發現係會連埋

華生

咁都發現到

[閒聊] 紫羅蘭永恆花園劇場版 日本特典全彙整分享

船上回頭果幕大頭Close Up真係好鬼靚啊衰妹

好想四刷呀屌你老母

開返就會上,佢重有堆信封,海報係到

咁就咪搞退款啦

咁退錢一般都要做嘅

Hold住張戲飛等佢重開會唔會補多場

今日官方Twitter有張清啲嘅
但我最鍾意violet隻眼瞪到最大嗰下

冇入小說同菲林
咁我應該入齊
等到手

啱啱入咗2張菲林

對菲林唔熟 係咪可以抽一格曬做相？

買未開嗰啲定係自己揀？

自己揀，一張violet,一張少佐

幾錢

見Twitter有人話得
我未試

夾埋先6千幾yen

係咪 Amazon食炒？始終係入場先有得抽

我唔係amazon到買

我呢兩張加埋8250

皆様に応援頂き「劇場版 #ヴァイオレット・エヴァーガーデン」が興行収入20億円を突破しました！

正路會過到小圓

有可能過到聲之形

前排仲係差二千幾萬 今日就突破20億

差3億 難啲

我諗要再出新特典可能先過到

好似外傳咁出個收納盒 加埋另外一邊小說

再出姐係又要食炒

破20億

288.5億 劇場版 鬼滅之刃無限列車編(集計中)
28.6億 LoveLive! The School Idol Movie
25.2億 刀劍神域劇場版：序列爭戰
25.0億 少女與戰車劇場版
20.8億 劇場版魔法少女小圓叛逆的物語
20.0億 劇場版 紫羅蘭永恆花園(集計中)
19.0億 劇場版 Fate/stay night HF線第三章
19.0億 電影 K-ON！輕音部
18.0億 劇場版歌之☆王子殿下
16.8億 劇場版 Fate/stay night HF線第二章
15.1億 劇場版 Fate/stay night HF線第一章
14.0億 Love Live! Sunshine!!The School Idol Movie Over the Rainbow
10.6億 劇場版 黑子的籃球 LAST GAME
10.6億 劇場版 Code Geass 復活的魯路修
10.4億 劇場版 我們仍未知道那天所看見的花的名字。

Fullmetal Alchemist ｘ Genos ｘ Violet Evergarden ｘ Saber ｘ Tanya Degurechaff

如果計通漲呢??

鬼滅憑乜

日本個通漲近十幾年都冇點樣升
廿年嚟啲戲飛貴咁50円左右

身邊好多人都跟風鬼滅，我問佢咁你有冇睇過tv版先去佢話無架咁多人都睇我咪睇下囉，又唔見你地跟風紫羅蘭

京紫唔係速食文化唔岩d跟風狗

啲人鐘意睇打打殺殺片唔鐘意睇文藝愛情片

無睇tv 開頭果陣已經唔會喊

啲人話鬼滅好感人

前排個fd話第一次睇動漫就係鬼滅，我趁京紫仲上緊即刻叫佢煲哂京紫tv同外傳

鬼滅有班細路撐，邊有得比

仲有冇機會過到小圓？

細路話睇，連埋家長入場，票房fatfat

呢個真
如果細路入場睇京紫恰著都似

有次喺德福見到個細路女cosplay蟲柱同老實老母去睇鬼滅

胡蝶忍

琴日拎日森堆BD, 分開咗2份件送集運地址
拆晒出黎得3套BD
即刻衝返落去以為自己拎漏
問完一輪而家最大機會係日森漏出貨
但個packing label係3件貨重量出黎
實際份件得1件
份件係紙袋包裝, 冇穿冇爛冇膠紙, 唔似畀人開過
等緊日森覆我

啲貨聽日應該到香港

聽落已經好麻煩，Ching GoodLucK

劇場版goods定日拍？
我啲goods話十二月中，可能搞搞下就聖誕

好灰
日森堅持有出

咁點算

買過
可以點
今次又可以直送
上次BF又唔送外地

隔離白箱都有機會重上 紫羅蘭特典場真係就咁就取消

好慘

confirm唔會再上？

點會呀
佢重有堆特典未賣,我估會一次過開多一兩場射晒啲特典又或者另外單賣特典
有錢唔要咩

我見木棉花、新映都開始講會上 就係差medialink未講

會上咩

上面兩包咩黎

菲林

宜家煲 趕唔趕得切大銀幕睇？

煲咗先實無死

有機會的

抽到咩款

雖然係兩個人分開兩張 但都好靚
咁睇兩張六千幾yen又唔貴
重要場景 兩個人同一張 無兩三萬都唔得

我堆日拍都齊貨
再買BD, 已到香港
今次DHL直送冇甩漏啦掛

唔知依家仲有冇人放京阿尼特典版本嘅成套BD

應該有嘅係好貴姐

留名開箱

真係屌佢
2隻BD崩角
入面又冇緩衝泡泡紙
好多人貼郵票特典

有冇咩特典想睇？
冇書，冇菲林，其他應該掃齊掛
我就畀呢份小彩蛋震撼咗一下

捉佢做白老鼠就啱

好靚

要佢死唔去痛不欲生就啱晒

呢四張圖啲細節真係幾有意思
但你收到前賣券嗰刻唔會知咩黎
只係知好靚
睇完套野再睇返就

所以清係再買多左隻上次話無出到貨嘅bd?
姐係比左五隻嘅錢得四隻？

畀5隻漏第1 4，揾唔到原因
再買過
諗住日森冇衰
下次日拍算

好、撚、慘兩隻成千幾蚊
Amazon無貨？amazon買應該穩陣啲同埋算官方

但出貨貼紙重量係3件貨
日森咬住呢點話有出
但個包裹冇爛又冇收據

想問日森係咩
我只係喺日本yahoo拍賣同亞馬遜買過野

日本Amazon

原來
我買左好多次都無事喎

日森上年買罩都冇事
當我唔好彩囉
有爛都話有得退
無從考究
貪BF 8折但唔直送
點知過咗BF都仲有8折, 仲可以直送

又開訂 之前冇訂可以訂返

齊曬

係咪唔會再上映？見戲院又再遲開

又有新野
「ヴァイオレット・エヴァーガーデン」新商品4点の予約受付を開始しました！

注文受付期間:12月25日（金）～2021年1月11日（月・祝）23:59
※予約受付期間内であっても、予定数に達した時点で受付終了となる場合がございます。

ヴァイオレット・エヴァーガーデン STORYBOARD vol.2
劇場版 ヴァイオレット・エヴァーガーデン ステッカーセット
劇場版 ヴァイオレット・エヴァーガーデン スカーフ
劇場版 ヴァイオレット・エヴァーガーデン コンパクトミラー

Ching講少左2021海報日曆
五樣先啱

佢重有堆特典要賣
我估開返之後就有得睇

B&S打黎話清日本倉搵返我2件貨
我等佢寄返黎睇吓邊套爛啲refund邊套

咁好搵得番
但係 refund 應該要自己比運費，好似唔抵

蝕少少好過蝕成套

喺度放可能有人要架
未必要蝕喎

試吓
京紫BD 第1同第4套

恭喜Ching年尾海底撈月

2020年日本動畫在港票房：
第7位【劇場版紫羅蘭永恆花園】$2,390,808 (上映中)

唔算少架啦
白箱先係真正慘淡

refund咗
蝕少少運費
執返身彩

台版BD幾時出?

日本好似仲未落畫
所以應該有排

如果香港上
一定入戲再睇

要安心出含

好似可以寫資料唔用安心出含

之前買嘅特典場都仲未有重上

我個透明海報

我都想知佢會唔會再出返

好想要透明海報

香港原來落左,好想睇

都未落

下邊間仲上緊

佢重有堆特典未賣,我唔信佢唔再上

A1大細，買左兩張戲飛

dolby
覺得點 同平時啲電影院有咩分別

星期五先有得睇
今日中午十二點係開始賣飛
我十一點九去到有十個人喺度等緊
十二點之後即刻有幾十人
啲人一黎就幾張幾張咁買 好彩我有早啲黎

Btw啊太子話Dolby靚好多咁話喎

太子梗係話靚
唔通倒自己米

星期五睇完再講

提子
又要拍

上了

永續紫羅蘭

清貨咁樣 幾樣一齊送
但係都係要狗衝仲未攞到透明海報

狗衝咗透明海報 不過想要埋日歷

想要日歷 狗衝左file果場

巴打應該會有多1 set日曆

透明海報係送信封

我打漏咗字
我係想講我有多set月曆
巴打想要可以留tg

啱啱連續睇完兩次，本身睇完第一場就坐車走，但睇到一半想再睇，完第一場即刻跑去車站改飛再跑返去再睇，睇到第十次都仲係會喊

幅畫應該三月頭到

同普通電影院有咩分別

畫面係有分別嘅我諗，但係係啲好細節嘅野，例如一開始啊安孫女拎起啲相架嗰度會見到相紙表面嘅質地紋路，啲背景細節位都「好似應該可能」清晰過普通數位，希望唔係我心理作用然後社長有一晚同violet講可能有超音鼠嘅消息嗰度整體暗過普通版唔少，其餘人樣嗰啲分別唔大

我覺得有感嘅係音響，會聽到啲之前唔為意（或者Dolby新加？）嘅聲，例如大佐同violet喺船上面嗰段會聽到背景有啲船身木頭因為海浪搖搖下嘅支支唧唧聲sorryfor1999同埋少佐幫violet改名嗰度佢地咪喺類似軍校外面嘅，會聽到側面傳黎士兵步操叫嘅聲

一句講曬就算同普通版差唔多但可以再喺戲院睇多一兩次同埋有我最鍾意嗰張海報圖，即刻狗衝

千其唔好Dolby又出第二三四彈特典就得，來回一程好撚貴

眼力遊戲
人樣差別唔大，景會明顯啲

隔左幾個月再睇，應該可以喊得更多

遲左入嚟，透明海報爆哂場
希望佢會再開多場，或者普通場都得，我想睇呀

隻眼睇勁耐都睇唔到有咩分別

清左冇咁灰 好似係

係咪姐係得淨係上三場

星期六日唔得閒
可唔可以開一兩場平日普通場

屌佢老母好彩我週末咁啱有事上台北
順便再睇多次

我都係遲左..
好灰

官方話會加場 大家可以留意吓

前年喺京阿尼鋪頭睇過實物覺得好靚
但真係估唔到有一日我都會有一幅

好正

喺度考慮緊買唔買已經冇得買

我諗四五月應該會再補一次貨
我係上年十二月落單
跟住見二月又有新一輪

Btw Ching個名

11刷
隔離條友居然用橡筋扎海報，輸曬啦後生仔

好似靚左小小

今次設定集封面係咪太子畫
近睇真係幾靚

無詳細講
我第一眼覺得畫風好fgo

主要係冇位掛 買完真係放喺度等有一日掛到出嚟

Keyframe collection, storyboard同公式設定集應該買變本

加咗場

想知透明海報咩樣

今次睇終於無大喊 睇得哂咁多Frame

台灣睇戲真係幾貴下

其實唔是杜比版嘅話一次睇夜晚比較貴嘅時間都係280台幣左右，香港唔熟但已經平過澳門，坐位環境螢幕又好過澳門好多

加左場，但未知有冇得放假

B2size好大份

第4波前已拎透明海報
依家仲送多左野

B2定A3
上次派A3
今次B2我拎多次呀

狗衝

喺台灣有冇可能會收到透明海報
另一種唔同靚法

睇嚟真係無緣
加場呢兩日都要做嘢

請人睇淨係要特典

呢幾日潮濕，好驚整到幅晝，巴打你點處理

無啊，間房用吸濕大笨象嗰啲炸
台灣未潮濕，幫你問下啲有畫嘅台狗

幾時會出Blu-ray

石川早兩日都拎左個主演聲優獎

又加咗場

呢幾場都有透明海報+信封送？

係啊，都係透明海報+信封場嚟

想問下未睇TV版 可唔可以睇?

終於遇到日係放假喇

A3喎CHING

自
係B2

唔建議
感動程度大打折扣

真係B2???
我上星期日拎個張A3黎嘅
2張A4 size咁大

聽日度一度

淨係睇tv版就夠 唔睇ova同外傳都唔會影響感觀

係咪仲有日曆送

咁應該係我搞錯左
Sorry各位

日曆得返今日嗰場

之前miss左 好想要個日厝

13+1集ova一集二十分鐘
一日一兩集一星期睇完覺得鍾意再入戲院睇

星期日終於有假放，但得自己一條友去睇

自己睇唔係仲好咩
喊唔會怕朋友老尷

你又啱

我覺得睇會喊嘅戲
除非大家毒癮程度差唔多
唔係嘅話你又唔好意思喺佢隔離喊
佢睇到喊位唔喊你個心又會覺得
咦乜唔係應該好感動先係架咩

一直睇開既呢個天氣主播好鍾意紫羅蘭,之前電影上映時成日係節目講,最終佢睇左4次.於是我先好奇又開始同睇埋電影.真係幾正,覺得阿媽寫信嗰集同電影個細路既故事最感人.
跟住最近仲專登叫媽媽set左violet個髮型.

目測好女仔

睇完好開心好滿足

好舒服阿

eva食屎啦

開口啲膠紙好撚難撕開

有冇人覺得the sky隔音有啲差
成日聽到隔離場啲爆炸聲

Ching有冇買最新劇場版嗰堆goods

準備買

音響差,好細聲,mon都差,唔清

我之前落左單琴日到左日本貨倉
啱啱好似見開左二次予約

為咗啲特典
寧願海運上,起碼個mon大啲

今晚買
唔記得咗

佢有條手巾仔話成品未如理想要延後到4/9出貨
其他野已經到左倉等寄返黎
等死我

勁狗...
6月發貨就一張單
7月發貨就另一張單
想補埋本現貨又1張單
咁樣落就要食3次運費

所以最好就係一出全部一次過買
不過佢地本身就以內銷為主
邊知道我地要食多程運費

含淚畀錢

最少仲有bd同最新嗰兩本外傳劇場版設定集

儲定錢

8月4出bd

補買返之前無見過嘅掛軸同外傳襟章

頂咩
又分開

我應該係等埋呢兩樣再同之前劇場版嗰啲寄返黎

一野又買晒